een 's avonds is ze Rosalind en de volgende avond is ze Imogen.
Ik wel!
zag haar sterven in de duisternis van een Italiaanse tombe, het vergif zuigen de lippen van haar geliefde.
Ik heb haar zien dwalen door het bos van Arden, vermomd als een knappe jongen in een slang en een doublet en een sierlijke pet.
Ze is boos en is in de aanwezigheid van een schuldige koning gekomen, en hem de rue gegeven om te dragen en bittere kruiden naar smaak.
Ze is geweest onschuldig en de zwarte handen van jaloezie hebben haar huilend verpletterd keel.
Ik heb haar in elk tijdperk en in elk kostuum gezien.
gewoon vrouwen spreken nooit tot de verbeelding.
Ze zijn beperkt tot hun eeuw.
Geen enkele glamour transformeert ze ooit.
